屍殺列車2原來係暗黃反中（劇透）

入面主角要搵架車牌係6431嘅車
今年64嘅31週年 推到中國禁播
愛国要睇吳京

已封鎖會員
五毛/戇鳩/PR
負皮 不推文 上一頁

你愛國就睇吳京啦

你條柒頭 甩咗P就出嚟搞事